我得左啦！！！！

Finally aced my dream job

恭喜🎊🎈

No one care

好大浸提子味

汁男

工程師?

咩黎？

洗廁所??

Thx

不如講下咩黎

Robotic engineer

Sor lor

出國？

正啊 最好出國做 至少係你dream job
得閒上黎介紹下有咩搞

我都想出國做 草多d經驗先

幾錢個月

你會後悔

只係惡夢嘅開始

砌高達？
Btw 恭喜

恭喜你啊，希望我都快d有理想嘅offer